其實女人真係要學下港鐵

不要說:今日唔想/好攰
試着說:請入閘，謝謝

On9

請先讓乘客落車，然後上車

都係客姐，不用分那麼細

睇錯要學下舉鐵

要學下地鐡咁雖然年年加價，但都會比少少優惠甜頭你

甜頭？你望有基本服務就算啦

地鐵幾時會叫你請入閘
只係叫你等多班先上咋

請盡量入d

但好多人可以入閘

比錢咪有得入閘

張咭無錢學人入閘？

但現實中佢地學緊八達通

未聽過呢句

btw

咁好咩 排L曬隊wo

笑撚左

平時啲閘機都會同我講: please enter 仲要係女聲

係：入d吖 入d吖 唔該

你下次嘟八達通個陣望下個moon

麻煩入d呀，唔該晒

波板糖姐姐: 先生入D丫 先生入D丫唔該

痴撚線

雙行排入去都得架喎

嬸嬸黎

可加可減機制 應該會變做 有減無加

please mind the gap

狼虎之年

下一站 坑口

女人對波都要學港鐵 可加可減但只加無減

加完咪又係假既，入閘啦

加價你唔講？

請盡量行入車廂

車箱仲有空位wor
點解你唔入 d

你up 乜q?

我只俾佢搭vip車

帽事嘅

乘客切勿衝入車廂或阻礙車門關閉，多謝合作

又要同人迫